我成功令深藍老母變微黃！！

是咁的，我母親大人喺2014年雨傘運動嘅時候佢已經係一個深藍人士。呢兩三個月，經過我不斷嘅解釋，再偷偷地幫佢嘅Facebook like 左立場、有線、nowTV fan page, 佢已經成為一個微藍派。

直至今日，
佢喺電視上聽到一個後生仔講”裝一個免費Apps叫LIHKG”, 佢真係照做，之後佢同我講 “我核爆都唔割! “ “終於有個平台可以比我了解班後生仔諗乜”

咁多位，可能你阿爸阿媽係深藍，但係只要比少少耐性，佢哋會明白的！

你細個嘅時候，佢哋一樣都係好耐心咁教你行路寫字啦！！！

光復香港時代革命！

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

自己屋企自己救，要俾D耐性屋企人，唔好放棄溝通

冇，佢地冇耐心教我寫字，係用藤條教
多謝樓主，我估之後既路我識點做

唉 我屋企果個教而不善

呢d真係要推

多得連登 令我老母由微黃變左深黃